如果微辣要炒人 第一個應該炒邊個？

果個霍哥？

藍菲 好撚樣衰

雞wing條垃圾狗公

大文啦

佢都靜左好多

笑聲煩到嘔

廣東話本身Youtuber既資源就唔算多，依家好唔容易有後生既公司可以彈起然後又要開Post批鬥唔通留返的廢老marketing霸晒個市場你地會開心的？？？

唔好同我講咩黃藍廢話啦，微辣有無共狗？ 一定有，果個騷菲已經係。但唔好忘記佢地都曾經係2019拍過片串香港警暴（雖然唔係明顯指責但你係香港人一定會明白）

幾時香港人先識的第一時間排斥既係不停製造分化話題既支那狗種而唔係跟風一齊踩？

樓主試當真打手

果對19couple好討厭

我要睇澳門廣東話YouTuber我唔睇飛夢？微辣奶到咁，啲片質素又唔係高。係咪下下都要望住佢推條女出嚟扮文青唱歌，睇住個核突佬做小丑先係支持廣東話youtuber？

而家YouTube咁多選擇，要靠人睇佢哋當支持廣東話
就好似叫人睇TVB支持廣東話咁有乜分別

我只會同你講微辣遠遠未構成敵人既身分。

當然你鍾意飛夢多過微辣係你既自由，我只係講返梁天琦既說話，我地無資本左反右反。

同樣既道理唔係剩係apply緊微辣。

咪撚on9 la 香港大把人拍youtube

大文

6毫子

緊係炒D炒左你都唔知
冇人識既後勤先啦
有名你叫果班都係直接幫到佢搵錢既
冇咩大醜聞都唔會炒嫁啦

好撚正wo，夠淫

炒咗個Jacky Lou先啦

雞wing真係垃圾

藍絲 好撚樣衰

人地澳門人嚟
香咩港 又唔係自己人，過主啦
我睇返香港Youtuber 唔好

Rachel

個條叫雲吞既肥仔

ok wo , 呢個有feel wo 呢個

家姐啦緊係

跟住比黑社會掃場
之後執笠 快靚正